求首英文歌名，miretidotidososo,miretidotidososo，xxxday

岩岩電台聽到，英文歌，女聲，
開頭無咩配樂好簡潔，英文歌黎但唱得好lur 一句歌詞都聽唔到
其中一句好似係mi re ti do ti do so so, mi re ti do ti do so so
歌名好似係咩咩day....
有無神人知道，sorry 1999

Upupupupup

聽多次電台重播

但我唔知聽緊邊台邊首歌就落左車。。。。。。